====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - mis à l ' étude en 1932 , achevé en 1934 , approuvé par décret-loi en 1939 , un plan d ' urbanisme régional - le premier qui se soit étendu au-delà des limites de la ville de Paris - a dégagé la notion d ' un périmètre d ' agglomération , hors duquel il est interdit d ' étendre la zone urbaine;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

